好耐無試過扯煙仔了🚬🐋

之前身體有事 無吃十多日 今日忍唔住買左包純萬啖啖扯🚬🐋

快啲食食多啲，食死佢

哇你個人咁黑心既 好啦 咁我祝你連食飯都會啃死！

🚬🚬🚬

垃圾死煙剷幾時死